有無人知呢隻係咩Game

IG廣告見到 但禁入去完全唔係呢隻game黎
同埋睇個樣似係PC game多過手機 有d似之前既龍之谷
有無巴打知係邊隻game黎

有無試過dl呀 點會唔同

咁你肯定未撚download過
好撚多on9 game都拎pc game黎當自己gameplay

個畫面根本就係龍之谷來

pc版唔係摺左啦咩 同埋玩過幾年 之前好似唔係咁既樣

合左ser渣?

呢隻game應該係龍之谷然後改出黎既，你睇佢左下角個tap同ctrl都無del到

大陸好多呢種掛羊頭賣狗肉既遊戲

有段片就係去研究下佢地到底係抄咩game (不過唔係呢隻)

大陸啲手機game做撚到咁靚咩 呃9人click 入去架咋